## Adresse du site

https://malandel.gitlab.io/prairie-integration/

## Adresse du dossier partagé Google Drive (maquette, journal de bord, outline CSS)

https://docs.google.com/document/d/1JNbqqH7ttCA092rRHthcBwmPVKtrmUtYgse-aBs3Qas/edit?usp=sharing

### Projet en trinôme

Tenter de reproduire la page d'accueil de https://simplonforall.simplon.co/ 

